有冇人對lol完全冇興趣..

點講呢..唔係幾岩自己口味..

身邊d朋友係咁叫自己玩=.=

試玩期果陣玩左下...>w<

真係唔係幾岩key

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎) 真心咩

認真po
Ching咪搞事

的確
D friend死都玩 唯有逼住玩
真係完全唔覺得有咩好玩

Ys
輸左場好似殺左佢全家咁
打積分仲認真過平時上堂考試

真係
班friend成日話咩單殺 上rank
坐係一邊嘅我表示黑人問號

(*｀へ´*)

辣殺驚

係囉~…~

表情撚
已扑

成日lololololololol真係好柒煩
玩法又悶（個人認為）又浪費時間
一日玩一兩場已經覺厭

XDD

55 樓主講得冇錯 @.@

魔獸同暴雪都係一樣

有

變成垃圾game 1隻
S1-S3真玩家已經退落黎
依加玩既都係跟風小學雞

打rank嗰d排位係班學生既成績表黎

下載過四五次黎玩，傳次玩一場就del game,此終唔覺好玩